[指大]神級學生會宣傳片

個個鬼食泥

背景首歌仲大聲過個人講野
十足以前中學mk d片

片都拍唔到學人搞SU